‎【突發】台灣人手持自由時報頭版支持香港

代人Post
話說之前有手足係台灣落廣告，標題係「保衛台灣 重奪香港」
我有位移左民去台南既朋友見到之後 就同左一班台灣人拎住今日自由時報的頭版廣告大合照
雖然唔係好多人 但佢都好想支持大家
希望各位香港人加油 堅持五大訴求

大推

push

謝謝台灣......無限感激

Respect

多謝你地

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

攬炒巴

台灣嘅朋友

台灣，多謝你

推 727元朗見
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你